nmslese 搭巴士倒到成地都係珍珠奶茶

屌你咩 搞到成地黏答答又唔抹

屙屎屙尿都有

睇睇下d珍珠係地下都幾似屎
Sor 如果你飲緊珍奶

今天不小心把心愛的珍珠奶茶倒瀉了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現倒瀉了的珍珠奶茶
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
倒瀉了的珍珠奶茶
是我今天看過最美好的東西
而那膠杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

屌個清潔姐姐多得佢唔少